話金鐘唔走係鬼嗰班算唔算割蓆？？

算定唔算
答我

請現場人士 自己走先 大家可能都係見人留所以我又留既心態

話人係鬼嗰班算唔算督灰
答我

算 態度差既根本就分化撚

唔算，因為鬼唔存在割唔割席

講撚左今日係和理非
你自己唔走比人拉抵撚死
食屎啦你

正確態度係去現場叫人走

唔支持
但理解
唔完美
但可以改善

一日唔解決呢個問題
永遠比對家揸住個春袋
算定唔算

唔算 因為今晚共識係和理非

大家行動係和理

唔算，除非佢捉住你交俾狗

今晚真散水

唔算，因為肯撚定真係有鬼，唔通你會落單比d鬼撩到
唔通你唔同警犬割蓆？

哦~你分化
你係鬼
#連登邏輯

核彈都唔割
你唔係真係信呀嘛

唔算
不割蓆唔代表要一齊送頭
你可以唔完美 可以再改善 但都要接受人屌

唔算？
呢班人可能之前咁多個禮拜都有份衝班犬

分化post，不推，負皮，上一頁

走啦，乖啦

之前咁多次都係勇武自行決定行動
點解今次就要比和理非綁實
唔跟你就係鬼

金鐘走，唔好衰收尾

呢個唔係分化post
係要所有人面對呢個問題

推

唔算 割咩撚野蓆

算
講明和理非都係要有班撚屎豬隊友戀戰

分化 post 不推 ，負皮！

如果話要跳樓，你唔跳，算唔算割蓆

請不要同和理非割蓆，今次俾和理飛帶一次風向

唔好再自欺欺人
呢幾個禮拜既勇武究竟係一回乜野事
你睇今晚就明

你諗住百萬人將就係金鐘果1000幾？咁撚自私？

總之唔割，唔分化，鬼唔鬼自己決定，係咁。

現場人全部係國安唔奇。

番屋企番屋企番屋企
一齊走
記得沖個熱水沖呀～～

關我撚事
核彈都唔割又唔係我講

返屋企

不推，衝少晚能夠團結和理非，係團結，唔係分化，早啲瞓啦你

違反共識，成班做25仔一定割席

你算

如果有勇武咁諗，你好無腦。
勇武咁耐都爭取唔到，次次遊行都俾政府focus響衝突度，8月5罷工，集會 和你飛都冇人提

而加係要證明俾政府，民意冇因為衝突而逆轉，係仍然同前線企埋一齊，你唔回應，勇武將會得到更大的支持同升級

割你老母
又想分化

勇武今晚咪升級比你睇

唔走果D一係鬼
一係就無腦想搞到今日既運動由成功變失敗

今日有曬共識和平散
比人知道我地係和平理性
警察同政府至係暴力同失控
今日唔走既唔係人地割你地 係你地割緊我地

樓主本身就係著名嘅鬼

勇武不嬲唔care你地點睇
我唔認同今晚嗰班一定係鬼

絕不割蓆，唯要改進

我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

「是你教導我們和平示威是沒有用的」

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

「後生仔應該係盡情去玩，點解佢地仲要出汗血之苦企出嚟呢？佢哋係為咗香港嘅未來呀」

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

#五大訴求缺一不可
#不割蓆
#不分化
#恆改進

後話：

大家可以試一個聰明嘅捉鬼辦法 一發現疑似公安人員，唔洗同佢打住嘅，幫佢着件寫住「平反六四」四隻大字嘅靚衫先 （ 冇嘅可以拎支寫住「平反六四」嘅旗）然後個個人同佢笑笑口拍曬膊頭握埋手影幅大合照 然後任由其他記者send 上國際新聞，以及同「國內同胞」開心share 嘩～原來環球時報記者係支持平反六四嘅 影完相就放走佢啦，話曬佢支持平反六四喎 自己人嘛，客客氣氣送佢離開，佢走緊嘅時候我地仲要大聲叫「同志們辛苦了！」，受到如此高規格禮遇，對方想必喜極而泣

入面既人未必個個係鬼
但肯定有鬼

回家吧